{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_022499",
        "source": "도서",
        "writer": "사단법인 한국여행작가협회",
        "ISBN_ISNN": "978-89-5913-667-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "여행작가들은 여행 가서 뭘 먹을까",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-01-16",
        "domain": "음식점",
        "title": "봉동상회"
    },
    "text": "生ビール、ハイボール、ウイスキー、ビール、プルダックトッポッキ、鶏モミジ、コーン·ベムは営業時間内で注文できます。 営業時間は毎日12:00から14:00までで、ランチタイムは日曜日を除いてご利用いただけます。17:30から00:00まではディナーとお酒を楽しむのに適した時間です。 メニューはグレープフルーツ、フルーツ生ビールをお持ち帰りいただけます。価格は5、000ウォンです。 ハイボールは6,000ウォンでご注文いただけます。 プルダックトッポッキと鶏モミジは、それぞれ18,000ウォンと17,000ウォンで味わうことができます。 タッパルソトクは19,000ウォンでご注文でき、ペパロニコーンチーズナチョスとコーンチーズナチョスはそれぞれ15,000ウォンと12,000ウォンでご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は毎日12:00から14:00までです。"
        },
        {
            "question": "ランチタイムは何曜日に利用できますか？",
            "answer": "ランチタイムは日曜日を除いてご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ディナーは何時から何時までですか？",
            "answer": "ディナーは17:30から00:00までです。"
        },
        {
            "question": "お持ち帰りできるメニューはありますか？",
            "answer": "お持ち帰りできるメニューとしては、グレープフルーツ、フルーツ生ビールがあります。価格は5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ハイボールの価格はいくらですか？",
            "answer": "ハイボールの価格は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "プルダックトッポッキの価格はいくらですか？",
            "answer": "プルダックトッポッキの価格は18,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "鶏モミジの価格はいくらですか？",
            "answer": "鶏モミジの価格は17,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "タッパルソトクの価格はいくらですか？",
            "answer": "タッパルソトクの価格は19,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペパロニコーンチーズナチョスの価格はいくらですか？",
            "answer": "ペパロニコーンチーズナチョスの価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "コーンチーズナチョスの価格はいくらですか？",
            "answer": "コーンチーズナチョスの価格は12,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 260,
        "QA": 335
    }
}